稱拜登是「假總統」 川普拒絕參加明年1月就職典禮

英國每日郵報報導，接近白宮的消息人士透露，美國總統川普絕不會承認敗選，就算法律戰失敗也一樣，他甚至拒絕參加總統當選人拜登明年1月的就職典禮，因為他認為拜登是「假總統」。

消息人士說，川普的兩個成年兒子和最親近的幕僚正在猛勸川普承認敗選，「川普從不考慮敗選之後怎麼過，因為他很迷信，認為這樣會招來霉運」。

又用哩張相
唔洗check ip都知背後咩人

聯合報引用每日郵報

消息人士說，川普的兩個成年兒子和最親近的幕僚
fc左味?
咩消息人士?

又消息人士

消息人士係唔係負責掃街既?

消息人士

查實好期待TRUMP TRUMP 癲左....
直接宣戰中國做戰時總統

頂住啊,啊侵

Donald Trump jr. 點會叫佢認敗選 咪撚

又開始新一輪fake news

佢個仔前排先Twitter話唔會認
呢個消息人士岩岩深山出城？

消息人士指拜登個仔屌緊幼幼

佢兩個仔仲進取過佢 竟然話佢兩個叫老豆認輸

怨婦

一班扮白警叫你認咗佢

Fat check 左未？

法定認可誰是真總統了嗎？講得太早！

唔信會玩到咁大

讓子彈飛一會兒

左膠唔會叫人fact check有利自己嘅fake news

呢d 新聞班左媒就唔駛fact check, Hunter biden 電郵門就係fake news, 班垃圾傳媒得ga la

蕭析人士

樓主貼fake news 想點